## AJAX

AJAX - це технологія, яка дозволяє взаємодіяти з веб-сервером без потреби перезавантажувати сторінку цілком. AJAX використовує JavaScript для відправки запитів на сервер і обробки відповідей з сервера асинхронно, тобто паралельно з іншими процесами на сторінці. Завдяки таким запитам можна підгружати якусь необхідну користувачу інформацію "на льоту". Ну або посилати дані, також не перезавантажючи сторінку.